黑警既不割席已經去到最高境界，相反你睇番連登

你班人覺唔覺得自已可恥呀
開過post割過席既你，信埋啲五毛帶風向割席既你
我唔該你地，希望你地睇下4點中人警謊記者會學下野
你地睇下呢幾個月黎黑警做過啲乜野
賊贓嫁禍 老屈 私刑 打記者 濫捕 開槍打頭 近距離開槍 妨礙救援 等等等等
啲罪行多到我都數唔撚哂，但係你睇下人地割過幾多次席係冇呀
布袋彈打爆眼又屈示威者丫叉射鋼珠
天台射TG又話角度問題
後巷私型又話yellow object
殺咗人又準備嫁禍話示威扮警察殺人
大量包庇行為
依家仲話不會刻意瞄記者射擊，壓力很大相信沒人會笑得出

相反你睇番啲連登仔，我真係得啖笑
次次都割到張席粉碎咁濟
好心你諗下啦
人地殺咗人都唔割呀
我地小小事都割到粉碎，羞唔羞恥呀你地

不割席 不分化 不篤灰
10月1 聽日見

［整合］十一執齊野

警隊不割蓆的代價係失去公眾信任

所以佢地係狗 我地係人

講到我地要學班狗

佢地同班籃絲一樣無腦思考

我地同佢地分別係用腦

有錯就認，要改，要進步

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

太陽系爆炸都不割席

我唔希望聽日完咗又一大堆帶風向割席post
10月1 聽日見

你隻眼係唔係盲，屈係示威者做咪等於割席囉

魔警射殺示威者屈係示威者做
＝己方殺警屈共產黨做
都係割席
不過係屬於策略性割席

10月1 聽日見

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

我只可以講，做法唔完美，但可接受，需要改善
另外
五大訴求 缺一不可

10月1 全民攝衫

10月1全民攝衫